痴撚線希慎重有一半舖唔收得工？

呢啲陷家鏟老闆唔撚死都無用
重有客咩？

利申：工程撚，老闆12點叫人收工

利希慎家族是販賣鴉片起家的，當然無良！

抵制無良僱主

推

遊行>>>>>>>>>>>>>>8號波